班狗仲開緊ot 大家走去屌狗嫂啦 留低班狗係金鐘打飛機啦

一齊屌狗嫂

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

咁留耐啲啦

可以同狗嫂玩多陣